泛民支持者係唔係真係以為唔投建制就一定要投你地呀？

繼續屌票啦，屌多d下次就會多d票架啦

泛民只係假像
其實一切都係建制之內

李卓人：泛民建制兩陣對決

難聽過粗口

佢又講得岩喎
本土派無得參與既選舉
咪由佢地選 關本土派撚事

楊岳橋幾時死！